辣媽下體噗通「擠出一顆頭」 直播產子嚇到網友摔手機

無碼原片

第一次生小孩就上手！33歲德國女醫莎拉‧史密德（Sarah Schmid）推廣自然分娩多年，深信每個女人都可不靠外力自己在家產子，為了證明這個理論，她已身體力行用同樣的方法生下5個小孩，還將產子過程全部PO網與大家分享，可惜不是每一個網友都能認同她的理念、更有人直接嗆聲反對她在《臉書》、《YouTube》直播這些內容，引起極大爭議，「現代人什麼鬼都可以直播嗎！」

「我相信醫療保健也很重要，但如果分娩這件事沒有想像得複雜，我沒有理由不親自迎接我的孩子來到這個世界。」每當談到自然分娩，莎拉‧史密德總是不忘提醒質疑論者其醫生的身份，強調她有足夠能力評估所涉風險，除了身體力行與公開演說之外，莎拉還寫了數本有關自然分娩與產後恢復的書，鼓勵媽媽們勇於嘗試自己在家生小孩。

但即便如此，還是有很多人不分男女、無法接受莎拉「隨意生、隨處生」的理念，日前一名網友將她在客廳產子的過程轉PO《臉書》，馬上引發廣泛討論，不少人直言被影片內容嚇到、感覺十分不舒服，但也有媽媽讚嘆莎拉的勇氣，「不過要我自己在客廳生小孩......，還是算了！」（即時新聞中心／綜合報導）

恐怖片

睇完行衰運, 大肚婆不嬲好邪

迷信撚行返入去神秘台啦

我唔信你第一個識得生

你老母當年陀住你呢隻妖孽先最邪

。。。。。。。。。

痴線

唔係醫生既話，點夠膽咁做

咪臭係囉

藝高人膽大

咁婦產科醫生係咪成個行業行衰運?

幫bb掃完超聲波
一行出去會唔會比車撞

等睇有樣學樣

佢生左五個梗係輕鬆啦都生到滑晒牙

大佬你自己係醫生呀

叫其他人咁生想累死人咩

嘩屌！而家D人玩直播玩到咁

佢體力好勁 ，但bb臍帶點打結

不嬲都黑過做殯儀㗎啦

（好似係）

為左拎多幾個youtube views 可以去到幾盡

香港年中都大把學生妹 賓賓係公廁生仔

屌你老母未睇唔好睇
平時咩獵奇野都睇下
睇完呢段真係

講緊係真想要生仔，唔係唔理bb死活果班呀

香港都有個鬼婆喺中環開咗間水中分娩

大把 中年人妻走去佢度生仔

其實係醫院生好啲 只不過係個環境衛生啲 同埋有多啲設備 可以俾岩岩生出黎 既bb 安全少少去適應環境
而亦有在場既醫生幫手睇住個阿媽既身體

咁依家示範個個係醫生 正常就一定有基本既知識 清楚自己既身體狀況 同埋 識處理岩岩生完出黎既bb

我唔覺得啲人點解要反對佢？佢依家既行為等於用行動黎證明自己既理論

再者 其實成件事同啲人成日想試驗荒島求生 冇分別 過程一樣過程係比起正常既環境 唔衛生 有風險

大佬 你幾千年前 啲人都係咁生架姐
但我比較想知 佢想帶出「自己生 」有咩好？
經濟上？健康上？

Lm

生仔都有意外
係醫院有事輸血都方便

其他地方唔係唔得有意外就自負

自然生無人睇住好易死

人類本質就係動物 有咩好遮掩

咁就已經唔係自己咇個仔啦

同問…
以前都好多人咁生㗎啦

但其實有醫療設備做咩仲要搵命搏
唔係叫人絕對唔好自己生
但有幾多人有專業知識勁過成個醫護團隊
有得揀安全啲嘅方式都係安全啲好 …

生左5個
個女醫生一定好撚淫

生得多就淫咁你阿婆阿嫲太婆太嫲應該都好撚淫

位置唔岩都可以就咁生?
位置好就話姐
唔會卡住咩

係要企喺水入邊自己咇個仔出嚟

點解可以好似便秘咁輕鬆

咁佢間鋪有人幫手架麻，唔係租過池俾佢自生自滅下話？
同你兩公婆無接生經驗自己係屋企咇根本完全係兩回事
古時都有執媽穩婆啦

你get錯我重點

CG做得幾好

邊撚到辣

你係石頭爆出黎?

是旦啦 反正咁污遭

真係幾恐怖下其實

偉大嘅媽媽

個老母好強忍耐力

好勁 ，咁忍到痛。扯個bb出黎果下真係好振撼

噗通

幫你接生D醫生護士助產士死哂未

睇到起雞皮

點解我會睇哂條片呢

企係到生有地心吸力又真係易生d，不過前提你唔怕痛可以企到

差啲跌撚死

CLA

想嘔

啲水咁似尿 其實係咪生到失禁標尿

都估到呢d實有片

幾時挑戰自己開刀

女人嘅忍痛能力真係唔能夠睇少

不知幾好運
每個月成十皮人工

明明就你神聖嘅事，講到咩邪嘢

無線明珠台做過呢啲片，一樣無打格，其實無咩問題

mk 妹 分廁生仔

生得多有經驗，識控制

LCL都唔識

好勁，仲有過一陣就回完氣

香港mk 妹：我地都識

點解無血
同埋佢吊住條臍帶唔剪黎餵奶
人地生仔係張床到都痛到斷氣
佢重可以企係到

有無人覺得德國人係西歐的戰鬥民族

好

以前啲人都係咁生 所以產婦同新生嬰兒死亡率都高過而家好多
係屋企生生下個b卡住左唔上唔落 生完會陰撕裂大出血都唔知點算
佢就話生過五個有經驗知道自己係low risk 如果其他新手學佢咁好似有啲危險 仲要外國等救護車都有排 諗起都好擔心

有冇人睇到扯左

現代人什麼鬼都可以直播嗎！
咁啱佢個b冇咩特別情況啫, 如果胎位唔啱(腳出先個啲?唔太清楚)之類點算

好多人話親眼睇完老婆生仔
之後就唔想再見到老婆個閪
喱d片真click都唔想click入去睇
費事有陰影

好似屙屎 但又屙唔清咁

優秀人種身體素質係唔同啲

唔似得華人要坐月又呢又路

呃邊個
第一胎通常會綻爆個閪流哂血
呢個仲要生得咁快,條片行黎行去d細路又點解釋

咁多血會驚都唔出奇,醫院仲會喺個閪度剪一下防止個B嘅頭綻爆個閪

因為外國地方大 根本送得你去醫院都已經生左 所以鼓勵啲人係屋企係冇錯 但好多醫療知識係同時都要教埋比佢地 同埋呢個方法真係只適用好urgent 要生

佩服

其實比較有興趣點抆個紫何車出黎

佢爭小小害死個Bb

人地鬼婆個閪都闊啲啦

佢係醫生梗係咁講
港女連渣pan 既力都冇
骨架又冇歐洲女人大
叫佢自然分娩即係叫佢去死

係屋企生係外國其實好普遍，因為地方大送得去醫院都生撚左
所以通常都約定執媽上門執仔，人地執媽都係考過試有牌之類
同埋外國入院都係鍾意點生就點生，唔似得香港一定要訓到生

生完之後會自己出嚟，通常喂完奶之後過多陣就會出嚟

咁撚危險 on9

你認為明珠台會有無知婦孺睇咩

跌落來個下個心都離一離

記得買定舊薑

食完野睇都唔覺得恐怖反胃
淨係覺得好佩服好犀利
先不論呢個分娩方式好唔好住
生bb真係好偉大

窮人生仔正仆街

慳力必出黎

其實去到醫院都係咁生 不過有人睇住..

咁生可以令到某幾組肌肉放鬆，容易啲生出嚟

好撚似近排條大象生仔片

癡孖筋

用一張紙放係地下
接唔住個BB都跌死
反正都係放多D布頂多都係掉
BB有傷既話就一世

接唔實咪頭落地
同埋你估估估隧道好似佢咁闊咩

素乜撚嘢質死返支那啦

要治本必須重口味

個老母就便秘咁
個女又係度行來行去
搞到好似睇緊笑片

感覺要咁生首先本身個人身邊健康強壯..然後有經驗，第一次生好慌張

有預感韓國會加個oppa接生
之後啲冇腦女人就會好冧

你係開刀？
我相信香港人大部分都自然分娩喎

其碼佢証明到自己既理論 班傻西屌佢做乜

點解生完個肚仲係咁大？

望到都覺得好撚痛

個肚皮鬆咗
要過一排先會收返

公院生冇事冇幹就一定順產
不過真係幾多有錢去私院
怕痛會開刀

咁講多數廢物